{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_065444",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2485287?place[place_type]=GID&place[gid]=2485287&place[latitude]=37.9720006873&place[longitude]=128.7618600671&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 화이트샌드 펜션"
    },
    "text": "サーフィンのメッカである襄陽竹島海水浴場のすぐ前に位置するホワイトサンドペンションはオーシャンビューに優れたペンションだ。 送迎は不可で、バーベキューを利用する場合、2人は20,000ウォンで、1人追加する場合は5,000ウォンである。 幼児基準は1人当たり15,000ウォン(24ヶ月~7歳)で、1人当たり20,000ウォン(8歳~)だ。 客室は海松客室でスパが完備されており、無料スパ利用時間は制限がない。 インターネットは無料Wi-Fiが提供され、ペットは入室できない。 釣りは東山港ででき、利用時間は07:00~16:00のうち2時間だ。 駐車場は無料で、宿の案内は入室時間が15:00、退室時間が11:00であることを知らせてくれる。 基準人数を超過した場合、追加料金があり、追加人数の要請の際には相談しなければならず、宿泊をしなくても追加料金が発生する。 最大人数超過による入室拒否の場合、払い戻しは不可となる。 ペット同伴入室は可能な業者以外は不可であり、付帯施設使用により追加で利用料金が賦課されることがある。 予約管理は時間差によって誤差が生じる場合があり、未成年者は保護者同伴なしには入室が不可能だ。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホワイトサンドペンションの位置はどこですか？",
            "answer": "竹島海水浴場のすぐ前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "2人で20,000ウォンで、1人追加する場合は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金基準は何歳からですか？",
            "answer": "幼児基準は1人当たり15,000ウォン(24ヶ月~7歳)で、1人当たり20,000ウォン(8歳~)です。"
        },
        {
            "question": "客室には何が完備されていますか？",
            "answer": "海松客室でスパが完備されており、無料スパ利用時間に制限はありません。"
        },
        {
            "question": "釣りをすることができる場所と時間は？",
            "answer": "釣りは東山港ででき、利用時間は07:00~16:00のうち2時間です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超過した場合の追加料金は？",
            "answer": "基準人数を超過した場合、追加料金が発生し、宿泊をしなくても追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴入室は可能な業者以外は不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしに宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしには入室が不可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 374,
        "QA": 360
    }
}